點解支那人發完脾氣有得屌三上悠亞？

30頁開估

lm 等睇李斯

一哭二鬧三上悠亞

屌

屌你老母

已完

秒

下就咁咋?

秒 此po已完

勁

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為發脾氣先有得屌三上啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

樓主抄namewee

樓豬可摸耳冇咁撚廢

佢都係抄人姐

咁關支那人咩事

哈哈，戆鳩樓主

樓豬廢撚到

吓我屌呀？

冇張圖仲係差咁d
雖然都係好好笑

因為蟻多嬲死象

推